依個女仔係咪暗戀我？？

話說小弟上次去嗰個唔知什麼人力中心上堂考保安牌，因為好驚考試肥佬，咁我就呻左兩句，點知有個呀姐即刻好大反應咁做左依個手勢，同我講左句，加油！比d 信心自己！

我咁大個仔都未試過有女仔咁樣鼓勵我…真係當堂扯扯地。。。佢係咪暗戀我？？我有無機？？

有 想比你砌

樓主得米了，恭喜

yes

上次落堂拿左佢電話，r 佢吹咩水好

叻仔
問佢今晚扑野夜唔夜

打氣就暗戀你 同你握手係咪幫你打飛機

😊😊

阿姐，內文寫到明

準備同佢一齊去美食節夾龍蝦